原來頭文字d套戲已經15年

我一路向北 離開有你的季節

你唔好叫啊木啦
你索性叫做廢柴

跑online都15年

一年前，校長條八婆踢左我出校

好快

過左15年聽一路向北都仲係覺得好正

我今年先睇完整全套 之前淨係喺電視播嗰陣睇幾幕

周董最後跑走個下

我要買GTR